「突發」831事件要再文宣！

經琴日大話記者會後今日各大黨報都報導話已查證831冇死人！相信好多老人家都會被騙！而且依家好多連濃牆都被藍屍折左！大家要再搞多次831事件的大型文宣！

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告